Apple 2018第二場發佈會（ 開定先 推到完場）

以下係關於發佈會的消息：

關於 iPad Pro

新款 iPad Pro 是 2015 年問世以來最重大的更新：

採用全螢幕設計，超窄、對稱邊框，類似最新款 iPhone。
採用 USB-C 連接埠用於充電和傳輸數據，是 iOS 裝置首次採用該充電標準。
採用 Face ID 解鎖，移除主螢幕按鈕和指紋辨識功能，Face ID 支援橫直向辨識。
支援 Emoji / Animoji。
採用 LCD 螢幕，不是 iPhone X 系列的 OLED 螢幕。
外觀經過重新設計，更方正，類似 iPhone 5、5s 和 iPhone SE。
A12 仿生晶片的變種晶片。
蘋果自研圖形晶片，iPad 史上首次。
新款 Apple Pencil。

關於 Mac

自 2017 年 6 月以來首次大範圍更新 Mac 產品線，消息人士稱以下產品可能會在下週發表：

全新入門級筆電取代 MacBook Air，採用更高解析度的 13 吋螢幕，超窄邊框設計。
自 2014 年首次更新 Mac mini，配置全新處理器及為專業用戶準備的功能。
蘋果還打算更新 iMac、iMac Pro 及 12 吋 MacBook，其中有些可能會在下週發表。

紐約布魯克林音樂學院已準備就緒，我們拭目以待吧。

資料來自

各位巴絲打比較期待邊樣？
New iPad Pro

New MacBook Air

我要買新macbook 呀！！！！

新iPad Pro 會咁樣

今晚定聽晚？

聽晚10點

使唔使咁早開定

LM

現實條邊都幾粗下
有人係ios12.1搵到圖

from 9to5mac

而支apple pencil 2會有gesture support

push

好想要airpod 2

會有se2

都唔知換唔換iPad 好
淨係夜晚聽下野

柒到喊 小朋友玩具咁

ipad pro 希望唔好太貴

睇到 XR 做法, 唔好咁有期望 新 IPAD 會係點
平常心吧.

放大版apple watch
希望airpods 有update

睇下幾錢先講

唔係大陸仔 爆左699咩
舊果部唔減 新果部5千幾
可以早D訓
本身諗2千幾出部mini 5 睇下書都可以諗下

airpod 2希望係入耳唔好漏聲

可能性係0呀

留定名, 準備買 macbook air 同 ipad pro

之前CSL已經爆左大獲

iPad Pro唔好太貴

有人推測 AirPods 2 有 85%機會出現

上次 Gather Round 未有現身的 AirPods 2，相信會在今次發布會中登場。（Everything Apple Pro）
上次 Gather Round 未有現身的 AirPods 2，相信會在今次發布會中登場。（Everything Apple Pro）
AirPods 2 的傳聞已經經歷第 3 個發布會，相信差不多是時候要正式推出了。如無意外，AirPods 2 將加入防水、無線充電功能，而無線充電盒據報會逆向支援 AirPods 第一代。重點是，歐洲地區的 Apple 官方，不少在 10 月中已經暫停 AirPods 的發貨，相信是準備推出 AirPods 2 的先兆。

source:

呢部ipad pro 4:3?

夠膽就出部iPad pro spec嘅iPad mini

唔使pro spec
只要係iPad mini已經皇恩浩蕩

今晚

Airpods

想AirPods 岀黑色

最撚慘我玩壞左部4 依加成日會無啦啦熄左無晒電 mini有靚spec 即買唔使傾

今晚有得睇

Airpod2 同se2幾時先有

買早咗

屌 又要課金

似電電池耗損，唔mind 用番mini4 可以拎番去check (唔使錢)
iPad 冇得換電，過左保養都可以用平價換番新機

lte 64gb 計，耗損>20% 換機要比$7xx ，<20% 要一千頭
未夠數又想慳幾百，可以玩多半年再check 過

唔該晒巴打 我未試過攞野番起check 要唔要預約定walk-in 已ok?

要book genius bar, 可以install apple support 個apps 搞
直接揀battery replacement 就可以揀store and time
揀unexpected shutdown 就要揀see all先有bring in repair , 先可以揀store and time

Walk in 通常都full, 但唔識搞store 班藍精靈會教你點book

Lm 等Air pod2

如果我ipad mini 2 有無得咁換

Airpods 2

今次喺東岸搞
終於唔係西時間

+1

Airpods2 集氣